Onleaks 2019 iPhone 最新渲染圖

今次比年初個rendering堅好多，個相機模組邊框起碼係同心圓

最新

年初

咁假iphone鏡頭點會凸咁小

睇黎apple都係時候要轉型。。。

個設計點解可以咁柒期待發佈時就知係咪真係咁嘅衰樣

正正就係話用新技術貼塊薄玻璃上去個鏡頭，onleaks同郭生都係咁講

郭生好準

8之前:正反都靚
X打後:正醜背靚
XI:

唔係柒到咁下??

又M字 後面加蓬蓮

無下巴嘅瀏海芒已經好高質

你望下pixel 3 lx

唔係6s之前咩?

7同8 有咩分別.

就係因為咁所以都咪話唔擔心

當年xr好早已經中曬咁滯

十足十小米

郭明祺除咗產品名以外
咩都百發百中

就算無荀彧賈詡咁勁
起碼都有郭嘉嘅級數